
Обладатели правого бицепса, машут кницами — квашеной брынзой несёт.
Ладно ебаш, но если промажешь — суну как спицу себе в колесо
Нечего. Лишь благодаря фольге винстона помню Черчеля,
Вернусь и пожму пятерню харизме, такой как у Чечеля Дрона
Растолковывать каждому речи — не хватит патронов
Художники спорить обречены с вечностью обывателя дома картонных коробок,
Что то ты коль уж больно робок, пой как просят
Пора на сезон колпаков и пробок, а я ведь только бросил
Начинка отрывка случайной бумажки дает подсрачник острым буцом и я
Кручу медяки в кармашке то с орлами то с трезубцами, «ля ля фа»
С тебя ствол в рублях, готовь.
Сделка выглядит не солидно
Кашлять жалко, банчить стыдно.
Не отрастить бока, накапало пока чутка, само собой,
Из под битка вокал не как у Вокарчука или Боссона
Кто-то спер мой стих из подлости, бог простит
Твой бог тебя простит, а я в области, мой лоб блестит,
Слюна резиновая, руки скользкие
Москва — трясина, где не в бабках сила, а в том сколько их.
Кто под колпаком, кто под пиктусином, ёпты
Долбишь на балконе — штраф по пять косых за водник.
Мины кислей чем у Вицина, бесцветный я цветных палю ценю
Что за полиция? Это что-то вроде поллюции?
Вон они, летят на фольгу, бегут на звон пары монет
Как вороны херовы хуй там, у меня вам подарка нет.
